[行行企企食飯兩味] 車路士球迷蜜月期已過討論區

Hawk's Group

沙利是無辜的

要叫返干sir返來了

無論點都好，我都會100%全程投入愛安仔！
I love you, Willian.

夏狗仆街死

球員問題
心態差 把握力又差 安達0配合
如果油王唔肯比錢買人
寧願賣夏補翻幾個位轉打傳控 比翻2年時間沙狗
依家柒好過一直柒落去

呢個班底你搵哥狗教都係無Plan B 極其量都係Plan A打得好d
成個暑假只係買咗隻左狗就想識飛

然後就會話阿依家咪打得幾好

星期六 城遷上鏝

準備禁曬d錢 all in 鏝了

見到KEPA尋晚又失ON9波,又要懷念我地既傳奇古圖斯了

阿都買咗好多人，只係平
可以話佢眼光好，但係同無換血係兩回事

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

呢隊波一半都係冇料冇心踢既死廢人 ，仲要當中有一部份仲係正選，屌你老味踢條撚咩

覺得主要原因係阿同上年打法冇大既改變

Costa回家吧

係囉你最憎果個干狗都炒左啦
半季料都好過一場料都冇既廢拉達

講得好！

半夜起身睇西波仲要輸埋
而家好撚攰

Next season line up

Neymar Icradi Pulicis
Kovacic Kante
Jorginho
Telles Rugani Rudgier Pavard
KEPA

wigan player of the month for september, october and november

估下邊個

魯加尼應該都係天神之流 要買就買vvd條𡃁！

車仔今仗佔得七成控球率，全場亦有17次攻門，但最終卻一分未得。沙利賽後說：「我們踢了55分鐘好表現，當我們失掉第一球後，像變成了另外一支球隊似的。我不曉得原因，但我非常擔心，不是因為賽果，而是球隊在失第一球後沒有作出回應。我不認為這和輪換有關，這是和球隊比賽心態的問題，我們可以輸掉比賽，但不能完全沒有反應似的。」

該名意大利籍主帥續道：「曼城完全處於另一層次，我們要努力戰鬥才能留在前四名。上一個意甲球季，我領軍的拿玻里拿下91分也失落聯賽錦標，所以我知道贏波的重要性，這樣的賽果令你很難留在前四。曼城是全歐洲、甚至全世界最好的球隊，今場比賽過後我們當然會失去信心。但也許這是好事，因為有時候我的球員展示出他們有太多的信心。」

拿記黑鳩

buy messi la diu

油王肯出150m買我覺得會放 獌出到91m都搞唔掂

天神+80m

不過我覺得 買vvd條𡃁好啲 應該平啲？同埋又有藉口唔郁雷狗住 過多一季半季 vvd條𡃁就可以正式上位 而家首要係拎筆錢 all in 左前鋒同閘位先

車路士第一王牌+True blue得一個就係Kante
夏狗呢d欺世盜名兼追撚含就收下皮先

車路士第一王牌+True blue得一個就係 Willian
夏狗呢d欺世盜名兼追撚含就收下皮先

講得好，老鼠funson confirmed！

車路士第一黃牌：莫拉達

真心想阿朗狗快撚d死 未試過咁憎一個球員

係都摩拉達先，M朗話哂都曾經幫手拎過英超同唔少分

十卜沙蛇

賤種死車狗準備好今個禮拜被我地皇者鏝456未

唔知以為佢殺你全家
踢得差要憎到咁

吾皇係a 米連續2場motm, 隔離post 好似J 緊佢

fb 見到
sarri ball becomes sorry ball

冬季清垃圾 入前鋒 左閘 中堅 三個位都一樣重要
想要icardi telles/Sandro skrinar/Romagnoli

有無手足整柒頭安扭失波搞到輸波gif

冬天買到佢地既機會係零
你抱太大期望盞爆血管

其實買唔到一線頭真係寧願玩眼光足球 用有翻咁上下水平既青訓 買潛力股 依家油王對車路士既青訓就當一盤生意 全部都俾職業合約 之後借走 希望新例會減少呢件事發生 將真係有潛力既借走之後進步 翻黎踢

但講到尾 油王冇心冇力不如賣盤算

想要messi

其實都係ff下 冬季前鋒有邊個係可以買到 個人覺得wilson mitrovic係會買到 但最大可能係收翻tammy就算9數 雖然都好好
但其實買到上面兩件都唔差 踢慣英超 踢半季之後買個一線頭前鋒 做第二前鋒 (mitrovic仲可以做plan b)之後收翻tammy 講真一對強隊三個前鋒好合理

Ff next season line up
Odoi icardi pulisic
Kovacic Jorginho kante
Telles Skrinar rudiger R.James
Kepa

Bench
Caba luiz azp cheek mount Pedro mitrovic

Icardi 110m搞掂，比得起就得

講到人地好想踢車咁

其實都唔係 人地大可以去皇馬 留係國米都好過黎垃圾車

有尼馬，我唔介意前鋒用牙譚牙衣

搵唔到天神球空氣傳波嘅片

2019年都黎緊仲覺得隊波可以財大氣粗吸引人黎

佢下一場會再有得睇
放心

都唔求Icardi
一月有件Callum Wilson/Mitrovic黎我都會開心到射精

巴克痢依件撚頭下季好遞紙喇

下場都唔知幾時

講真，一個頂級球員真係唔應該有信心危機

我其實幾欣賞雞屌雷斯依類面皮厚既撚樣

起碼柒完唔會好似丹麥狗咁戇鳩鳩閪足成場

達狗，丹麥狗依兩件撚樣快d仆街死啦

尋晚龍虎切踢成點

條丹麥狗仲要無撚恥到話冇正選就走

已經預視到今季冇前四，夏天夏狗轉去皇馬

出親都有柒嘢

覺唔覺post頭貼所謂「墨寶」洗板既隊特別低賤？

依家通街阿豬阿狗都係金錢足球，錢只係入場券

攞過歐聯唔同d

點解你覺得我地賣左世三會補big name
而唔係買唐僧*3

老鼠唯一功績：整頓車Post cosplay狗同開Post車頭相

梗係啦

歐聯功臣淨返佢地兩個喺度

有冇人覺得等鏝俾人ban機會仲大過入前四

next season line-up
tammy
odoi mata pedro
kante cheek
ake luiz zouma azp
kepa

青訓+回購 go go go

And Neymar has reiterated his admiration for the Premier League and says ‘every great player’ should have a spell in England.

Welcome

入定錢買波膽

0:4
0:5
客其他

唔出場當輸0:3算啦

要贏狗會錢吖嘛

前鋒>>>>>>>>>左閘>>>右閘=中堅>右翼

可能學上年咁輸左一球之後由鏝猜到完場0:1好好睇睇

咁補多個上盤穩陣
斷估唔會車仔讓波掛

Welcome Neymar
Hazard x Morata x Neymar

戰犯安場場失半單刀，但之前都仲係英超暫時創造機會最多既人，仲有價值！但唔可以同夏神一齊出。我地要多d pedro/ muller/ lingard 搵空間入波之流。前峰一係用死豬腦，唔係既話打無峰算。

問題夏神同安成日拖慢哂，底又唔落。
你見尋晚有一兩球落底可以傳番中或禁區頂威脅大幾多。

要打進攻就要用emerson 同zappa之流會9衝入禁區或dribble落底。我敢講用左佢兩個進攻立體左, vertical tikitaka會運行得快, clear cut chance會多左。而家咁死慢，比人埋哂禁區點玩呀！

認真呢隊波可以衝冠

衝擊英冠

沙拍唔敢講 但艾馬臣啲傳波下下都大力bam
驚死好似傳唔到咁大大力比 進攻幫到幾多我有啲保留

On9
林伯隊打比郡都輕鬆贏你

達子下場會對mc戴帽 放心

唔會
因為當車降英冠既時候
打比郡會上左英超

笑料一則

Spanish outlet Telemadrid claim Real have an agreement with Hazard, with talks with Chelsea at an advanced stage.
They add that Kovacic, currently on loan at Chelsea, and Asensio could head to the Blues on a permanent basis in a swap deal.
Real are willing to fork out £89m (€100m) and include the two players in the part-exchange to sweeten the deal.

果陣我J阿狗轉會都比人屌
西女人有魄力
就果陣60M賣走韋利安
唉 不過人地識買杜利拉呢D潛力股
西女人識春咩

鏝讓半一

Kristof澄清左喇

support willian until we die!

你老豆依家晚晚戴綠帽啊屌你老母臭閪

100m+Marcelo+Kovacic即deal！

抵買啦上盤

marcelo 幾多歲啊 買十年前bid開個個sandro 啦

安仔已經30歲
南美人翼鋒不嬲快回塘
上季冇理由唔賣…

比人hack左ac啊?

你叫我，柒頭安

夏狗依家撚換到100m加阿辛高華錫咩

暑假傳60m我已經含淚話賣

初時希古恩都係咁講

安仔轉左國籍咩

?

根本比依度D撚頭做高層揸數,一樣係買ZAPPA,EMERSON之流既人

但佢地會係英超買人,買堆3,4線英人返黎打飛機

又有得笑

baba Emerson alonso

個個都揀唔落手
個個都咁廢

安仔正式入藉西班牙

We have to play more as a team - Alonso (BBC)

Marcos Alonso says Chelsea need to forget about the growing gap to Premier League leaders Manchester City, who they face on Saturday, and start playing better together.

"If we lose we are going to be 13 points from the top and that's a lot of points but we have to think, prepare for the game well and not pay attention to the table at the moment," said the Spanish international.

"We have to play more as a team. It's something we have to analyse, we will try our best to improve as soon as possible.

"We're not doing very well at the moment. More individually [than] as a team, we have to get better as a collective."

我屌你老母！鳩屎傳中同人講play as a team

收返kenedy
Kepa
Moses 超人 雷斯 kenedy
Kante 佐真奴 巴克利
柏度 廢達 夏神

只要練得成神龍
就乜都唔驚

咁我收返ayi算啦

東ching 只反西班牙人
今日安都話賣

8h

NEXT SEASON LINEUP

NEYMAR TAMMY CHO
RLC KOVACIC
KANTE
TELLES RUDGIER CHRISTENSEN AZP
KEPA

COACH: ZIDANE

態度正確

成場波轉捩點

踢唔中再掩住扮傷
等自己有個落台階

女人達真係

呢球切cup一cup比番夏狗入既機率應該仲高

講到尾都係靠安後場帶生個波策動反擊

對面都係咁諗

人地twitter班鬼佬就屌緊呢個gif how was this not a penalty
你地班人就屌鳩達
真係好撚嘢

老實講呢球達唔夠硬淨訓唔到落去係真
不過都真係12m黎

why not both

有冇慢鏡gif版

狼隊件黑鬼從後剷鳩達都仲可以挑剔佢唔夠硬淨
呢球就算係巴哥都跌啦

仲天神

上年同一時間明明仲吹奏緊佢

我仲係支持佢，但理性話比我知佢好撚廢

佢踢德甲西甲應該會有d成就

lur地望球證既soft ass無一個係無辜。

自爆仲多過雷斯 真係估唔到

佢係德甲其實已經享負盛名

但黎到都係咁撚樣

可能似史東斯，要25歲打後先開始穩定

至少車路士唔容許有呢種球員
我地爆缸都要面不改容

鳩柏唔算豪門啦
最少係拜/多踢到正選先叫有成就

佢能力係有但心態真係好撚廢
而家大半隊都係心態出事

煙蛇呢樣好 唔會左賴右賴，講嘢中point

係 但球員唔聽

T.Hazard
Pulisic

同價錢揀邊個

Neymar

Hazard

Loftus-Cheek

Barkley

Hudson-Odoi

Willian

Morata

Diego Costa

Matic

Jorginho

M.Alonso

F.Luis

Kepa

Courtois

Mata

Cesc Fabergas

揀唔落手

Christensen

Van Dijk

切切 以幾場表現已經屌打 巴克利

Demba ba

L.Remy

Drinkwater

Bakayoko

Messi

C.Ronaldo

on撚9係到玩投票

投灑

揀唔落手

兩個後備上場都做到嘢

Mata竟然落後

Conte
Sarri

成版垃圾投票

牙鼠又花式推post

Willian

Willian

共建車區民主！一人一票！

射落海算....

屎同屎比
好難簡

死全家

其實成個組織靚到仆街 但最尾果下ON9到震

sarriball

講呢球 不如講柒頭安有波唔傳個球啦

身為迷安既我 呢D野梗係唔講出黎啦

其實安仔唔想達再俾人屌先唔傳
用心良苦呀

難得切爺咁勤力走位跑落底

全力支持車仔

咁都有1.81
馬會同派錢無分別 準備all in

我以為會1.4

垃圾安加垃圾後防 真係垃圾 仲有件死人垃圾莫拉達

丁力Sane中出兩閘

丁力大賽腳軟

已經想像到牙朗比人弱點進攻
瘋狂456

Dennis Wise has launched a defence of Maurizio Sarri's Chelsea selection in midfield and thinks people don't understand the roles of Jorginho and N'Golo Kante under their new boss.

"I think it is really important as a manager, you can put your ideas across to the players on the field when training is going on and try to constantly show them what you want with repetition, but then there's nothing better than having a player in the middle who can dictate what you want.

"I think that's a big plus. I think that's why Chelsea have started and done so well, up until this period this season. I think it was a big, big call to bring Jorginho in and plonk him in the middle of the park. I think Kante and Jorginho have complimented each other quite well.

"Having him there gives Kante the chance to break through at times. I think what has happened is the other three midfield players; [Mateo] Kovacic, [Ross] Barkley and [Ruben] Loftus-Cheek, they are the three more offensive players who like to go forward.

"I think he likes having these other two more defensive players and then encouraging these more offensive players to go forwards and that's the way he kind of plays. I think there's more competition in that three than there is in the other two spots, from what I see.

"I think Kante and Jorginho are the first two names on the team-sheet every week. It is not about them two not fully clicking, I think they have.

干蛇都係輸一球比曼城

沙狗和/贏唔到好執定包袱

哥狗和/贏唔到車先係要執包袱個個

Maurizio Sarri hasn’t lost two successive league games as a manager since October 2016, when Napoli lost in Italy’s Serie A against Atalanta & Roma.

聽日

希望哥狗比d面入完一球猜到完場

講真車個勢咁頹
鏝著哂火
雖然係作客
但係讓半一真心讓少咗
睇好下盤頂

輸就輸硬，廢物陣容，估1:3/0:2

係唔係12碼都應該訓落去啦
唔入=on9

應該正常係成份訓落去，佢諗住門前掃一掃搞掂，又唔知自己軟手軟腳比人逗起左，條友真係死撚左佢算

Sarri on Man City's strength: "Maybe they are the best team in Europe. We know very well that it is very difficult. It is impossible to beat them in the long run but in a match, anything can happen."

睇一次笑一次 好似打假波咁

Sarri on N'Golo Kante: "The problems are only the results because when we won, the position of N'Golo was good. At the moment we are not winning, so it is normal that some players are playing very badly or in the wrong positions. It is normal."

"I can understand why you or someone else doesn't agree, but I have explaind why [we play Kante in a more attacking role], really well."

Sarri on leadership at Chelsea: "We need a leader and a collective target who can give us motivation. The motivation can give us determination. I see in some matches we lack determination, like in the last match."

Sarri on bringing in a leader: "I don't know. First of all, we need a collective target."

JT

Sarri on beating Guardiola's City: "I don't know, against Guardiola I lost every match, you have to ask someone else."

Sarri on worries about top four finish: "No, because when you are improving, you have to pass these moments." He says that it is normal that Chelsea take two steps forward and one step back, when adapting to a new style of play."

Sarri said Alonso isn't playing badly because he is tired, but for another reason. He says he was poor vs Fulham and after the goal against Wolves. Emerson is a "good option" for him. He adds he likes Alonso for his set-pieces.

輸就預咗
但求唔好踢到法比逼搶.gif咁
似返隊有爭勝心嘅隊就夠

Jorginho's Mum: “Jorginho really wanted to play for Guardiola. But it did not depend only on him, but on clubs as well.
He asked me: 'As a player, Mum, which one would you pick: Chelsea or City?' I said Chelsea because of the greatness and stronger tradition.”

左老母 True Blue

一隊球隊無領袖而去買個領袖真係好難

唔係有咁多個vvd

Rudiger 感覺上可以培養到領袖
要係車仔待多幾年

同感

穩重務實派
有上一代人既精神

超人個性格係火爆架
唔夠穩重

Vs city

Hazard giroud Pedro
Kovacic Jorginho kante
Emerson luiz rudiger azp
Kepa

G持

下一代領袖除咗ampadu根本冇第二個
Rudiger得罪講句都係衝動火爆撚

Captain ON

印象中kepa都有指揮吓防線

佢碌大隻眼恐怖姐😂
Azp夠沉穩但氣場唔夠

細爆真係隊長料
17歲落場對住成堆大佬都夠膽做交通燈

阿朗打中堅會點

比電欺衝得更上

仲衰過luiz，會係咁前插

條垃圾擺明係 被人越屌越廢個種
連EQ 都低 無撚得救
沙利可以試下全季繼續用佢打正選 老鼠拉龜
一定無前四

寧願打前鋒, 唔駛佢斬波
禁區附近有位就射

佢動作咁慢
First touch中下
踢正前有人mark佢佢射毛咩

Sarri on leadership at Chelsea: “We need a leader and a collective target who can give us motivation. The motivation can give us determination. I see in some matches we lack determination, like in the last match.”

好期待聽日睇住鏝控球在腳

摩狗

留名睇曼城雙翼瘋狂撚車仔對閘

眼神防守

tonight fabregas game

PEP: @aguerosergiokun and @DeBruyneKev cannot play tomorrow. Soon both will be back.

Giuffredi, agent of #Napoli right-back Hysaj: “I can’t rule out resuming negotiations with Chelsea in January. We know there was contact in the summer because Sarri wanted him, and we also know that Zappacosta is not to the liking of the coach.” #CFC (Radio CRC)

閪班牙四大垃圾
Morata alonso fabregas azp
巴閪兩大垃圾
Willian luiz

99%抬價加人工

天下武功唯快不破
強如哥狗係咁猜你都要夠快

sane sterling vs alonso azp
諗起都硬哂

今晩會係alonso最後一次正選

屌垃圾摩又話冇左閘用，又走去賣佢

乜撚野垃圾摩 俾d尊重摩sir ok?

Support Sarri anyway

以前老鼠煩得黎都幾好笑
依家齋煩 好鬼悶

condom

我唔係c朗美斯，好難維持10年高鋒

同你個名一樣
得半季好波

連登仔以前聽到話用E33即刻屌到上天花板 而家就想sarri用 風向轉得真快

牙朗救世個陣就
艾馬臣後備料咩得個快字

而家就牙朗垃圾冇速度冇配合冇射術
艾馬臣出嚟一定勁過佢

始終都係摩sir睇得最遠，搵azp踢左閘等夏狗1個踢掂條左路
摩sir錯就錯在信任班rats

兩個都係廢

今晚求唔好大炒就算，廢時沙蛇咁快走

今晚輸咗正式同前4講再見

沙狗見多半季

過埋今晚蘇拿正式上位

今晚車仔慘過拍av

油王今次再炒沙蛇真係對車絕望
人地鏝利 領隊可以自由買人都要第二年先上軌道
而家西女人揸住沙蛇春袋唔比佢買人 夏天target買得個佐仔 5個先買得一個
仲想踢到曉飛？

冇油王既話你依加連佐仔同煙剷都冇得j
要屌佢既，屌佢到依仲用緊西女人啦

仲要唔知幾多十連發

唔係好記得當初點解唔用佢
寧願要azp打左

攻強於守

下個星期又要無精打采過

救乜q世 由頭到尾都係技術差動作慢
季初世三屈機佢識利用世三咋
而家世三回落喇
旨意佢救世

世三自從俾young剷傷後踢得好錫身唔知係咪驚傷咗無得去蝗

踢英超唔錫身想斷腳 ？啲人咁狼

luis岩岩黎踢英超果陣失位失到傻啦，打盃仔都比人撚狗
不過一踢返歐洲賽勁返
摩狗無比時間佢適應就棄用左

Sarri stay

油王不滿意進攻足球
叫蘇拿改返防守

Sarri Out

真係同avb同一命運

好！！！！！！！！！！！！

Willian good

仆街 咁即係正選啦

名？seed?

班球員ig開波前pr都會出呢個post架啦第一日睇波？

唔撚好畀我睇死你咪又係固定班底433

睇下出柏度定安

分別唔大喇
佐真奴單防中
左阿朗素
中間雷斯

畀人當狗咁撚
而家係睇開唔開到客其他

女人係要有返咁上下分量先吸引

好似真里奈咁

溝埋一齊出安柏度
牙含

今晚有你無三分

出Giroud 仲有一線生機
Morata完全俾唔到壓力人100%

聽日冇英超?

必勝陣：
Willian Giroud Pedro
Barkley Jorginho Kante
Azp Luiz Rudiger Moses
Kepa

Yes 對面必勝

各位準備行刑未

希望輸少過三粒

和都當贏

利今年真係冠軍運 對面又無啦啦無咗Wilson
可惜有隊唔駛靠運嘅係前面

愛狗都贏到已經行運一條龍

入勝 "客"

必勝 "客"

今晚係攻城車 定守城巴

未睇先哭喪

Ake

個主場真係般矛 ？

回家吧

沙狗識撚教防守

今晚早啲訓

猁隻啫喱好似幾m買返去

咁都贏到既話全post自殺

垃圾比高域

冇 越 咩

又有運啦 走甩越位

屌越撚左 當入

般矛冇撚用

同人交換

屌你又係咁
法國垃圾痢一係有球證幫
一係就負撚碌
不過都係拎唔到英超

今年既痢如有神助，足總幫到出灑面

我地FA呢球山狗又係咁射
球證：越

猁狗沙拿咁射
球證：冇事冇事

直接頒個冠軍利狗算啦

利狗放棄歐聯啦？ 仲沙拿 廢明奴嘅

落黎爭飛機打

熱狗痢畜兩大英賊契仔隊 英國狗幾時滅國呀

利狗有運到

哥狗係傷左定點
見馬體會冇佢份

【體育】馬德里體育會教練施蒙尼指出，儘管刻下缺少迪亞高哥斯達，但鋒線排陣滿有選擇，不會急於在1月轉會窗入貨補替其空缺。

迪亞高哥斯達（Diego Costa）返回巴西根治其右腳長期傷患，並已於周三成功完成手術，估計還要休息2至3個月，未有明確歸期。儘管西班牙傳媒熱傳馬德里體育會有意羅致切爾達前鋒麥斯高美斯，補替哥斯達的空缺，但被問到會否於1月轉會窗「入貨」時，馬體會教練施蒙尼（Diego Simeone）於周六主場對艾拉維斯前斬釘截鐵回應：「己隊至今仍未有就你剛才問我的問題，作出討論。」

有無睇利記 沙拿第二球 人地比人踩撚中都balance番個人唔會跌 死廢物 莫拉達hide 一hide就跌 好心佢學下人啦 真係好撚憎莫拉達 都唔知有無比心機踢波 車仔比左咁多機會佢 佢剩係識 跌

黑到咁出面 btw我地黑都贏唔到

黑到痴撚線

黑到

英人主力球會大撚晒 幫到出面

利枝黑哨

三球

黑撚到

仲要好多阻人進攻既落腳foul都冇黃

球證越位都睇唔到，越位達唔係車隨時做左神射手啦

沙狗自己都擺個放棄呢場既姿態出來

輸左佢啦

車迷都係

我有預感呢個比數將會

利狗過d黑哨黎等我地阻一阻鏝咪可以怨坐榜首囉

玩弄比膠

又話沙拿一季貨仔
又做返神射第一

咁你想佢點?
又話干地死守唔積極
Sarri擺到明唔會泊巴士,又話放棄

講緊佢press con個態度
波都未開我幾時話佢戰術

利狗等咗咁多年
終於成為英超冠軍既機會

如果重返2011年大賽前夕

到底今晚幾點可以訓教

死利狗開心埋呢幾個鐘好喇 剩間我地會主動向鏝奉獻三分兼比佢地刷下得失球

有冇巴打同我一樣唔想睇一陣場波
唔想睇我轟俾人雞姦

啱呀 又拎唔到英超 屌嬲！

9 打 13

我地阿朗同雷斯係隔離隊

又唔出普巴 賣過嚟啦

唔通話有計呀
擺明踢差唔多既戰術
問下心啦,唔通同你講有計就有計?
唔輸多過3球偷笑啦

我轟又損人不利己了

莫椰子：已經找到曼城的弱點

盧卡古呢

衰撚過干sir

有冇人知咩名

隻dalot都唔錯

羊勁到

屌1點半 睇唔睇好 9成9西波

當睇沙蛇最後一場都好

羊個老嘢勁啲定呀朗勁啲 ？

matabb

摩狗我屌你老母

富咸返返落去踢英冠啦

今場應該係近年唯一一場一致睇淡

摩佬

阿果場 英超球證真係弱智

法比逼搶.gif

今輪又係強隊發威 我車碌柒嘅日子！

miss Jose

[城遷上鏝] 車路士 對 鏝城

左狗有表現我立即仆街

仲諗住開個 必勝客

#CFC XI to face #MCFC: Kepa, Alonso, Rudiger, Luiz, Azpilicueta, Jorginho, Kante, Kovacic, Pedro, Willian, Hazard.

短人陣？

唔出豬蛇合理，太慢無反擊

達連後備都無

Man City
Ederson, Walker, Stones, Laporte, Delph, Fernandinho, Silva, Mahrez, Sane, Bernardo, Sterling

柏度打假9？

無鋒陣

第一下見到假九仲以為干爹仲教緊

Sarre=Conte

對面又係冇正前

唔出切 連續兩場入波都唔出

邊夠氣

又玩無鋒 懶係出奇不意咁

沙狗上季拿記都係咁

又出牙朗 唔撚睇

阿狗又贏

後備出場救世

白簡迪又入波

夏神今場要爆喇

阿狗唔贏都唔會輸
點都跌出前4

Azp第300場

今季同獌做五六弟

False 9

出假9不如試下龍虎切打前好過啦

跌出前四

下年又可以踢歐霸

左路放題

季初瘋狂吹奏

比馬列斯撚

和到波斬碌鳩落滾油炸

懶得睇sarri west ball
基本上輸硬

希望醒小小willian打左 佢唯一作用

夏狗: 咪一鳩樣

Wa false 9
上季柒唔夠？

行行企企食飯兩味

等睇左路又出醜

沙利 沙利 我地支持你！

實至名歸啦
呢場攻守都無懈可擊

雷斯場場咁好波既就好

左路係咪都係唔太掂

i love u 世3 簡迪 azp

依場真係

Eden Hazard hasn’t scored since the 7th of October, but he has given five assists since then. His stats:

🏟 15 games
⚽️ 7 goals
🅰️ 8 assists

Current leader in the Premier League assist ranking.

爽撚到

Pedro

贏曼城

巴西孖寶

J die me

AZP AZP

今場個個都踢得好
牙朗下半場都好番啲冇係咁壓
嬴番場波 士氣大增

無阿古路 真係爭好遠

丁撚死
永續雷斯 柏度plz

如果隊波場場都咁好心態就好了
尤其係雷欺keep到呢個狀態

雖然贏，但唔熱血，上年干地輸得黎夠熱血

好掛住干蛇

季初話做神射,點解變助攻王架

我愛柏度！我愛簡迪！

世三咁都2助攻

下半場真係sarriball好感動

好彩有睇
仲諗住訓
驚輸到唔敢睇

今場要讚下煙sir啦 放低面子打防反

收嗲啦你

戒丁一個月

唔係反進攻足球
但睇返呢啲守勢波counter強隊真係寧舍過癮

gif早已預備

是但啦，J住先

連車仔傳奇雷sir都反 啲反雷黨應該捉出黎批鬥啦

對家無阿古佬+kdb = 我地無hazard+kante

大部分人捧車都係呢個原因掛

250 個球 比阿古路 抽撚爆左你雞巴啦

對住鏝城點會搶到咁多控球

左右閘真係進攻毒瘤
要靠雷斯carry

今場真係癡撚線
Kante pedro 電斯 azp

傷埋SILVAd進攻即刻柒晒

竟然贏到 仲要2球

One Step Beyond

憎個光頭佬好多年
每次贏佢都好爽

今場Pedro 真係好好！

吸收對熱狗個場嘅教訓

贏到
好開心呀屌

巴打係咪冇睇今場波

kante今場好勁 除左頭十幾分鐘傳失幾球外

鐵血防守

干地雙殺

當然我轟首席前鋒達子先係最有功勞, 90分鐘入面佢嘅表現無瑕可擊

熱血

今晚係干地防反足球+摩狗死球足球既勝利

今場超人都好勁

今場 沙狗好波 暫時唔反住

除咗佐狗同朗之外 全部都打得好好

係全車區一致認為輸9緊嘅時候 竟然贏2球仲要CS

竟然贏仲要贏2球+CS

今場無睇

矮仔陣都幾好

終於搵到最適合佢既位置同踢法

fake bike

今場算唔算sarri波 除左簡迪壓前滿場飛 都唔見左膠有咩用 好多時都反擊打上去

好感動
成隊打出代表作
柏度癲狗式奔跑
簡迪有前有後
地雷斯 迪加 牙朗難得唔犯錯
Azp一流防守

CS+luiz kante入波真係神奇

下半場守到鏝一棟都無

Sliva太緊要

fake blue

好彩牙朗冇一腳轟埋去

次次睇果幾場都西波
唔敢睇

好撚熱血

Kante吐氣揚名

有啲位猜得番出空位 我覺得算係架啦

好生猛！！

冇出件垃圾莫拉達隊波即刻順左好多
麻煩沙狗雪條仆街雪到季尾 然後賣佢老母臭西走

唔係講笑我果時都諗佢會唔會射

雷蛇對上一次係斯丹福橋鏟草係幾時

轉邊個個係咪柏度？

買個前鋒同後衛夠啦

Psg

開心

防反+有d組織既傳波=似有效率既防反多d

Azpilicueta vs Manchester City: 13 tackles, 5 interceptions, 2 clearances, 2 shots blocked, 2 aerials won, 87% pass accuracy [47/54], 96 touches on the ball.

Azpilicueta vs Man City
- 13 tackles
- 21 duels (76.2% won)
- 5 interceptions
- 5 possession regained
- 2 blocks
- 54 passes
- 15 in the opposition half
All on his 300th appearance for the club

好彩無掛住溫final
電欺true blue

摩二同干地後期打消極波
搞到大家都日日屌防守足球
呢場積極嘅防反真係似返當年嘅車

CHELSEA are prepared to send Alvaro Morata out on loan in January, according to reports in Spain.

Chelsea's last 12 games at Stamford Bridge against Premier League champions:

✅ Won - 6
🤝 Drawn - 6
❌ Lost - 0

打番主守AZP同雷欺好似變撚左第二個人咁

強隊打防反
弱隊打進攻足隊
=無敗點

終於唔洗打少個

block sane嗰球好關鍵

好感動呀 咁都贏到
成隊都好集中守

邊個屌真隊同我企出黎

有當年歐霸既feel

Plan A and Plan B

次次打少件真係嘔血

佢個位置真係好撚關鍵，希望keep住

直頭要賣撚左佢啦

熱狗留力打疤

李城幫幫手

兩條死傻閪出黎面對下

比啲咁嘅對手我地is侮辱！

關鍵一席

對狼隊打緊咩波

養生波

係就好，寧願假9/豬腦踢前，好過出條廢物拖後腳

Hazard做 target 都好過米九嘅佢陰公

一場大轉戰術成功讚下沙sir先
係夏狗踢唔到呢個位

大哂鬼足球

假波

牙朗快啲躝
依幾場廢撚到

破左鏝個處，開心到訓唔著。今場禁區頂刪左好多波，好熱血。

睇左咁多年都係呢d波

個個都握ga la

喺車區貼冇用
出公海叫佢哋面對下啦

切硬淨啲既話打假狗應該都可以

蟹撚咗啦
咁易甩到手咩

比機會呀譚好撚過

BEST GAME EVER IN THIS SEASON

一定要蝕賣架啦

今年一定要前四

AC

對狼隊個場垃圾達好少少晨早贏左啦

top gear主持抽水

佐狗今場咩數據

Ever 又this season

最唔sarriball嘅ball

Willian +morata 2條柒頭

30m求接貨

達終於搵到佢最佳位置 屋企湊仔

西女人唔會咁做

所以心態好重要
對弱隊你肯場場咁認真失少好多無謂分

起碼跌低有雞先

加埋天神交學費

不過講真，無左阿古佬依件車仔屠夫真心定好多

對親佢都比佢雞姦咁濟

好鍾意呢張

今年打猁個場都打得好 係輸球世界波

仲有sterling

阿古獸真係好勁

兩邊防守今場真係做得好好，守死左曼城兩隻翼，柏度好撚痴線，成個場跑曬，佐真奴一比人壓就沒咩功用，短傳太多，好少長傳同分比兩邊，他自己又突破唔到人

本來對利都唔差，但臨天光

咪係

上場輸俾狼隊真係好on9
一落後就成盤散沙咁

依定見巴卡借咗出去之後分分鐘水到Ac用靚價買
對莫拉達用返相同做法都好正常

仲要係史獨射

今年有個正常前鋒 起碼多返6分啦

呢球真係
蕩埋去球速高直飛網底

出佢嘅話上半場ko咗啦sterling miss個球係佢入硬

係邊度可以搵到呢d圖

仲要次次射到網都穿咁濟

雷欺下下針住佢

佢地兩個有仇

熱狗失分ok?

雷斯係阿古路屠夫就真

今晚點訓

主客場分別 今場又踼返鐵血防反 越守越有信心

希望達狗可以跟埋飲水摩閪一齊離開車仔

前六係咪全部對哂

睇埋熱狗仆街

W2D2L1

Most assists in the Premier League this season:

EDEN HAZARD - 8 assists. #CFC

其實下半場都攞番唔少控球，都唔算剩係防反
有幾下都交到/推生個波，都算係融合到sarriball + 防反
希望可以keep住對強隊用呢種打法
睇黎sarri 輸左俾熱狗有反省過 抵讚

車仔傳統 揀波踢

唔好諗啦

你重新睇一次場波先好去訓

利最場和得唔抵
熱最場真係抵輸

下半場開始多左後場猜引鏝球員黎再大斬上前

呢場波真係睇到
防反真係好好睇
和西咸愛加同輸狠隊真係傷撚到仆街
冇撚7分

係斜角大斬 幾下反擊斬係柏度得返去契仔安果邊就空哂
總算搵到鏝個使口

所以專心頭四

仲有史獨球世界波冇左2分

踢利鏝可以踢成100分
對下游和2輸1

剷草呢個動作真係咩球員做都好型(fail 唔計)

見過剷到仆街 滾地

變左利物浦劫富濟貧

今埸雷欺好勁

我覺得利果場好睇啲
不過睇得出呢場係高手過招

同埋有幾下右邊azp kante pedro 3個短傳都運到個波上去

有無人可以update下巴卡而家喺ac過成點？

上半場以為曼城D體力用唔完
好彩下半場佢地乾晒咁濟

做撚左羅賓漢
就算今季冇英超都希望鏝拎

利果場人地控制無咁勁
今場好似對利咁輸死左

好撚眼訓
但個人唔撚想訓

Guardiola about Sarri's insistence that it will take Chelsea at least a year to close the gap on City. His response: "I always agree with Maurizio"

Guardiola said Chelsea won on the counter-attack and set-pieces, not so typical from Maurizio Sarri.

之前唔係拎左幾場MOM咩
希望踢好D賣得出

明明打鏝拎三分應該好爽
但周中要拎果三分無左

sarri 個tactics應該係捱過上半場，曼城下半場無咁好氣力繼續high press，本身諗住守個和先，點知kante入埋就bonus

有返位置感
唔係再亂鳩咁走
係A米 除左防守有時會殺一段
整體防守意識幾好
剩係睇左佢打帕爾馬果場

興奮到訓唔撚到

Guardiola on Chelsea: "They are an exceptional team Chelsea, I know Sarri says they need more time, but they are fantastic team." Then picks out Kante, Jorginho, Pedro and Hazard for praise.

Guardiola asked about Chelsea & City setting up in similar systems with false nines: "I called Maurizio this morning & we decide to do the same"

開心咗先算啦

前一場屌雷斯啲人去哂邊？！
上半場前段成隊仲懶懶行嗰陣 雷斯帶起哂全隊逼
我夠膽講簡迪以外最勤力係佢
仲有啲對角左右腳長傳準到

柏度真係無名英雄 但今場佐膠可有可無咁

😓癡線佬

如果今場好 上一場差就唔屌得
咁azp同牙朗就唔洗比人屌啦 on9

果次係抵屌喎你攞今場黎鞭屍覺得自己好識波？

場場都有今日咁既水準就好

我諗你睇多前幾場，個個都屌柒佢
但無可否認係，集中既雷斯真係好撚勁

唔知兩次定三場mom
然後ac D fans係咁吹捧

係到玩緊乜

屌你老母都冇撚腦
今場踢得好 之前鳩踢唔屌得？

yes 實重睇

雷斯條撚樣擺明揀波踼 對鏝利就成個vvd咁
對中下游就hea撚到

Keep到再講

話迪加長傳好過雷斯真係笑話嚟
淨計準繩度可能有得揮嘅
但視野同膽識雷斯高幾班啦

Sarri on win: "We had Eden for the first time in that position. I think for the first 20-25 minutes we didn't defend well in the opponents half, fortunately we defended well in our own. After the goal the game changed, I think."

"I'm very happy but now we need to play with this level of determination, with the right aggression, in the other matches. Otherwise it's useless to win a match like this"

今場柒頭安被換走好似黑口黑面
會唔會又唔開心

Sarri on Hazard false 9: "Maybe he deserved to score, it is a good option. Maybe he will play there more."

same,唔想猁拎

Sarri: "I'm very happy but now we need to play with this level of determination, with the right aggression, in the other matches. Otherwise it's useless to win a match like this"

唔識變通就食得屎啦
但沙球一向練唔同花臣嘅死球

好呀 切都多啲機踢

心態真係好緊要
個個肯走多兩步
進攻都順好多

默契波
但佐狗有咩好讚

哥緊迷佐迷得好緊要㗎

咪就係今場囉
今場踢得好梗讚
之後踢得差唔通唔屌得
你都on99嘅

無錯

牙朗今場ok但冬季一定要換

咁又係今場囉
發瘟嗰時長傳傳晒俾對家
最好嗰場可能係雷斯>迪加
但整得唔係囉

唔好俾世三打正中啦

今場真係打返士氣返黎

其實沙狗既假9同干地假9都唔同
沙狗呢隻似拿仔踢法我覺得ok

NEXT 6 IN THE LEAGUE #CFC

Brighton (A)
Leicester (H)
Watford (A)
Palace (A)
Southampton (H)
Newcastle (H)

正路要贏晒

干地個隻
大腳高波踢比世3

海鮮波小雷子踢得好一場就成班盲撑上晒水圍爐
都唔知鳩幾場先有一場咁好

車d波係唔會正路

但威脅始終比左邊細
有切同場的話俾切打假9好過啦

豬腦》世三

Sarri on lack of Morata: "The reason is clear. We played with Hazard as a striker. If we had to change something, there was Giroud, I thought it was useless to have two strikers on the bench."

咁我都覺夏狗係番左邊會好d
不過叫做有另一個打法咁 成日比人屌沙狗無plan b
依家就用plan b比你地睇

世三太hea 踢假狗要回後造波同搶波兩者缺一不可啦 不過叫佢上上落落條大帝應該會hea

其實真係咪撚曬時間 我真係情願收返TAM仔 當練兵都好過條柒頭

淨係得今場
平時都唔少過頭波到位啦
迪加鬼有呢啲波咩

Son勁到

屌，打撚起晒泡菜仔

熱狗前線真係癲 kane跌少少 又有son

前四好難爭

其實真隊今場都踢得好好
Mark 到Sane
最後仲爆到一下

輸俾狼隊真係on99 熱又追返了

輸比熱狗真係 唉

希望油王見到沙sir有料可以俾錢佢洗

市面上仲點可以揾到pedro咁既球員 有遠射 基本功好 肯同你跑上跑落 有突破 有速度 心態好

車又幫左韓仔起機

心態唔知，但其他嘢李察利臣好似都有，多謝閪女人

算鳩數啦當時真係買佢既話你地咪又係屌佢買dllm

AZP真隊風範 簡迪入完波即刻企去佢面前 唔使簡迪諗點慶祝

he is useless

西波時間+對鏝無睇

巴鳩利同雷斯一齊鏟草好正

李察利臣依家打埋正前
最緊要打到英超
幾貴都買

今場MVP 一定係達狗

今場好似睇返以前車既感覺

血肉牆城
龍門神救同其他人護空門

反擊+角球入

終於係車搵到最佳位置

輸上場真係傷

以前車既感覺即係Conte's ball ?

Morata Rip

Kante仲係無慶祝動作

今場雖然踢得好 但人都係要買

前鋒=中堅>左閘=右翼

Yes

希望沙利好似今場咁
場場放廢柴達洗廁所

一月拎佢+錢買前鋒

今場好幫得手

呢幾下
踢鏝利 佢都踢得好好

達 加錢 買前鋒

Pedro最好係冇態/人地個態好過佢個陣
坐後備都唔會怨

各位準備埋位

肯為隊波犧牲

琴日見佢跑上跑落 迫到完場

Cup左cup右 瘋狂壓迫

傷成點

仲有狼隊

今季英超cls
啱啱計一計16場34分 38場成80分
但竟然排緊第4

Big6 除左傻西獌
其他都咬得好緊

季尾排第一既係我地

今晚愛華頓加油
踢返傻閪獌出歐賽區

上季比連登轟迷屌到仆街 依個post既會員佔唔少

早排pedro冇態既時候有條撚樣話cho >pedro

安柒一場就係咁提 救世界就比人話-6
就算安入世界波 都冇乜人吹奏 班仆街當睇唔到

咪撚借d而吹奏安

就算贏哂 分分鐘都係第三

柒頭安暫時對前16名球隊得一助攻
想問佢表現有幾好

贏晒=坐四望三咋

我有講係今季？
上邊柏度我都講緊上季比人屌到仆街

另外唔係有2次助攻咩

柏度係疤狗
永遠唔會係true blue

訓左唔敢睇
琴晚發生咩事

莫拉達搵到自己最佳位置

打Brighton之前又要作客打歐霸 好多時一冇咩時間抖都出事

歐霸都出左線同第一硬
派U16打都得啦

屌你老母
人地專業過柒頭安呢d所謂true blue一百倍
上場比足100% 踢後備都唔會講野

柏度真係好駛好用

班吹奏青訓果班車迷成日吹到青訓 = 世一 二架啦

Favourite Club : Barcelona

人地柏度續約果陣
有車狗屌做咩續柏度

跟過哥狗好岩踢sarriball

大奇蹟日
睇黎冠軍都係利狗拎

對英冠都跑足全場
仲要係一個全滿冠球員
仲咁有熱誠

大賽出青訓，拔苗助長
天神就因為要佢打歐聯對疤，淆曬底
從此一蹶不振

咁第一個要屌柒夏狗隻死鍠狗

係

返去打J啦 小朋友
成隊有8成都唔係true blue
換晒成隊好唔好

專登畫大d高普

証明有d人話請莎利就一定要打Sarri's波係錯,
之前就係屌佢唔變通

想今場想控都控唔到啦

希望asus唔好傷咁耐

蘇拿可能有叫佢參考以前對疤點打
同呢隊鏝打鳩蹉足球

尋晚粒波一傳向兩閘
對面就立即45條友起跑block option
哥狗擺明針對兩閘個人能力勁差
最後雷斯頂唔順先一腳轟出去

希望達子Keep住

諗返用2千萬買返黎真係好抵

阿 熱 曼點會集氣啊？

有邊個唔想開鏝城罐頭

舉手果d係輸過比鏝
高普咁大個樣咁緊張就不用解釋

柒頭安條撚樣踢左英超11257分入27球 22助攻
柏度踢左6464分鍾 入左25球 14助攻
柒頭安條撚樣低效到
仲要開埋角球罰球都咁撚少助攻

電欺繼續揀波踢

隊波逆風亂到崩潰
安仔就會一個人殺出重圍帶生粒波
尤其我地兩閘咁廢 成日比人圍
安仔好有用

臨尾咪猜返鏝轉頭囉

比著摩狗一早泊大巴

干地一定換走摩閪換多隻中堅入黎頂啦

笑撚死人，仲好意思出黎指指點點

你條76柒左咁多次咪又係度扮晒大師

去到哩個年齡層

咩大滿貫都拎過晒

為人低調個人又唔扮大牌

真正為球會貢獻同享受足球

你當我係老鼠分身既話我無野好講

過埋聖誕先講

呢到有邊個唔知你係老鼠funson = =

其實幾型

是但，其實我唔介意比人話funson
意見立場相似，大家都係好安答。

其實波到兩閘就開始迫搶 係隊隊都會做嘅

今場兩邊踢得好既時候
人地仲要諗得咁辛苦先搵到野黎反你就唔好駁人啦

關摩狗咩事 企開D啦

有無全場1080p jj佢

高普最開心

班49000想哥狗贏多D

條友走火入魔到已經唔撚係講波
做咩仲要理個attention seeker

仲有柏度上季真係踢得好差
完全冇後悔上季係咁屌佢
踢得好就讚，差就屌，有咩問題

咩當，根本係本人

真

好安答！！！！

屈分身既人好低賤

唔出莫拉達咪鸁波囉

如果想1月補到即戰力中鋒可以買到邊個？

達子守廁所就係幫助球隊最大，有冇得搵到個同豬蛇差不多作用既中鋒同佢輪換頂半年，夏天先買人

夏神踢最前個隻跌 係企實俾人掃跌 會有DRAW 到FOUL
女人達個種跌 係自己腳軟
食屎

It is reported that the decision to send Morata away has come from the club and not Sarri.

And it means Chelsea are likely to be in the market for another forward in the New Year.

前四有望
好似有傳過WILSON / MITROVIC 都岩洗

夏狗其實很少插水
所以55波球證大機會都會吹

達狗係又跌唔係又跌 73有時都唔想吹你啦 好似泥馬咁

其實咁樣憎住啲球員睇波開心咩

見過鬼怕黑 買個有英超經驗既

有，Icardi, Cavani, Immobile
仲有吹得幾行既新仔：Krzysztof Piątek

自己搵到

1月買鬼到咩

卡雲尼保證無伏穩坐前四
伊卡迪肯定唔走
其他不了

Hazard out

雷斯破「城」感言：受了很多苦

【體育】車路士在周六以2:0打破曼城於英超的不敗金身，領隊沙利坦言很難擊敗曼城或哥迪奧拿，中堅大衛雷斯也表示今場受了很多苦。
以頭槌奠定勝局的大衛雷斯（David Luiz）也認為，車路士今場擊敗了堪稱現今歐洲勢頭最強球隊：「我們受了很多苦，但之後把握機會入球。作戰計劃執行得很好，我們之前有些差勁戰績，但一直嘗試去改善。」 能夠帶領車路士成為首支在英超力挫上季冠軍曼城的球隊，沙利自然喜不自勝：「因為要擊敗曼城或哥迪奧拿絕不容易，我很滿意球隊在今場的心理質素。我們很難找到動力，卻是一支強隊。」 「球員要繼續有這樣的表現。我們在頭30分鐘有些問題，因為夏薩特首次出任箭頭，而且防守並不完美。他踢得很好，值得入球，我為他首次出任這個位置的演出感到高興。」沙利續說。

一月買唔到個前鋒都幾大獲

睇牙朗踢波真心嬲
自己唔勁都有好多方法可以幫隊友
但佢就選擇利用隊友去掩飾自己廢

心態大過一切
何況摩一干一果種鬥志入晒血
乜撚野莫拉達基斯甸臣呢啲soft ass一個都唔好留

開頭曼城撚幾下就入到禁區
佢一個人ko辛尼果下真係好關鍵

雷斯開個offer比莫拉達轉行做餐廳雜役啦

雷斯冇咁蠢
達到時又落錯單 上錯菜 再發脾氣掟膠爛啲碗

屌有畫面

上個禮拜去左佢間野幾好食 不過真係高消費

重溫下半場開波第一下
迪加已經砍失左
係好過azp個下少少

好在尋日雷斯醒神得黎又無傷出唔洗換濕鳩甸臣

咁最尾一定嘔返三分出去
自殺式回傳

埋單幾錢

奧寶rich到

仲諗住下個月尾去睇CHE HUD去食下添

我遲d都去

我食set lunch
連12.5% service charge一個人300幾港紙

I know that feel

Mourinho walks in to his press conference. "No water? Are we saving money for January?"

尋晚

最想係以後可以
玩晒沙利波同鐵血防守
自由因應對手而切換

班大帝都會切換自己心態

Guardiola's three loses against Chelsea are more than he has had against any other club as a manager.

唔知達狗而加咩心情

寧願睇世三打假9
快撚d躝

教巴教拜都無試過90分鐘ko過車

兩次係干
干地仲要係唯一雙殺哥狗既人
Conte back pls

第二季比哥狗雙殺

Lunch 都咁貴

Sarri ball

又顯示出柒頭安帶死個波

其實如果係高檔野差唔多

我果陣同同事夾份贏左六合彩三獎
係銅鑼灣食個日本野lunch 樓上舖細細間都500hkd一個set，如果係dinner直接再一個double

雷斯果間話哂球星開有d名氣真係差不多

第二季作客果場由一開波已經投左降

尋晚有個位差d又痴線
個波饗曼城後場, kovacic受傷落地, 個個停晒想球証吹停
唔係jorginho咁岩犯規停左場波, 隨時比人搞掂

琴晩鏝下半場好似踼梗sarri ball咁

睇得出佐仔有啲義氣，隊友出事會上心
再睇番金章安

入第一球反擊果下差d又比佢搞彎個攻勢

kante呢張好cute

頭廿分鐘比人圍住屌
等到廿三分鐘安仔中路發爛先第一次正式過到半場

好彩有人比佢攬
唔係又唔知點慶祝

唔關義氣事
係佐有腦知道唔用犯規打斷就會俾曼城呢下反擊搞掂
咁都拉到去安黎講會唔會盲反左d

唔知係班友簡波踢定係唔識破大巴
踢強隊多空位 又迫又搶又走空位 好上心咁
踢弱隊成日都係到鳩猜行行企企咁

Jorghino 好廢啊 有軟件無硬件

咁比a查你
有硬件冇軟件

其實琴日踢到咁嘅表現都唔洗特別搵戰犯啦
好好地J多幾日咪算

如果右邊有人 大腳轉邊就靚哂

抽下水啫....
琴日上半場安都唔差

咁都可以要個無咁雪糕筒又有腦嘅

宮清真係痴撚線

佢技能點點哂落腦同短傳到

但始終技能點數算高，加埋佢係煙鏟核心 唯有硬食/圍住佢黎改變

琴晚有幾球kepa拎住個波唔郁，等唔知 silva定耶穌拍埋黎，點知對面又唔郁，諗起法比個gif

佢直布羅陀人
西班牙人殺左佢全家

因為要迫就要一齊迫
一個迫錯就會比人搓散

conte ball ：大腳比夏狗頂>輸頭鎚>比人拎返控球>loop

坦白講
尋日半場風聲鶴唳
曼城班人逼搶勁到
仲要接近成個半場0射
真係幾絕望
好彩簡迪入波

我估一開始部署係摸個半和
等曼城無氣再攻
但入完波之後 信心大增
半場一開反而禁返黎屌
場波真係好正

琴日kepa傳失果球嚇撚到鳩都縮埋
btw azp其實話就話波底一般但琴日唔少猜番生個波都係右邊發生
佢都進步緊嘅

下半場個勢好好多
除左最尾kepa果下
不過可能因為施華傷出左

講真
你比干地買到佢要既人佢未必會差過沙狗

干地唔玩焦土果陣係唔廢 而且佢除左3後目標都係打4141 但要買哂佢要既人先打到 好似哥狗咁姐其實
唔覺得干地會差過高普/肥普 至少佢地教咁耐磨合哂都未拎到英超，干地第一年就有

我係覺得焦土係有d過份但佢絕對唔係廢，同埋大概理解佢點解要咁，淨係可以講車既高層同干地呢種火爆既夾唔到，只可以講可惜

從不覺干地廢
將英超10弟打到上冠軍、13連勝、車第2高分紀錄（仲要係般泥晶宮失埋d on9分）

佢問題係硬頸，咁岩閪女人又硬咪兩敗俱傷
換人儲印花，呢個真係r爆頭點解有咁既惡習
軍訓操，唔岩新車用叛亂係遲早既事

究竟Jorginho係咪冇能力做到法比啲直線/過頭 定係因為未適應個節奏同俾人逼 長遠可能真係要買個有killer pass能力既左中場

換耶蘇根度簡上黎果陣
心都定埋
根度簡真係廢左八成

錯，係開短比azp 之後azp傳比摩閪

摩閪二話不說左腳唔順腳都轉身斬粒波上去比個前鋒追

應該話球員理念問題啦
其實干地個打法對體力要求係重既，操勁d係合理，可惜拎唔到平衡點囉，聽講阿狗個愛美麗同肥普訓練都好操，有時要跟踢法就冇計，唔通個個都要好似渣古咁肥三個碼都照唔理咩

同埋佢操得勁+買唔到人先係慘，人少冇得輪換
佢以前意甲斷估都係咁操，人地老野都冇問題強度應該未至於過份

儲印花真係問題黎 阿衣個50秒入場真係笑死

肥根打弱隊咪勁
打我地真係唔岩用

想問下琴日個兩球關sarriball咩事 luiz自己斬上前 另一球角球

佢長傳一向唔係特別勁
直線係有時

佢最勁應該係控制節奏 同埋first touch 彈彈波，同法比唔同類型
法比係睇到機會可以一樣劏穿
但其實兩個都係唔比人逼得，一逼就出醜

首席反sarri既會員出現了

I love antonio

只能夠讚sarri防守部署好 同唔同morata

[認真]美斯同C朗 邊個射門勁啲？

柏度top 20

尋晚azp守Sterling Sane 都守得好好

好心佐狗條廢柴練好身形，傳波先啦，如果佢再係咁就同baka無分別啦

雙槍

we need pogba

所以過干地去d有錢自己玩既球會係好勁
所以當年傳psg搵佢我覺得算係happy ending

真隊長

都話咗AZP同pedro夾就會踢得好好多

同柒頭安....廢事疊咁多瓦

happy條毛咩
人地psg大佬係尼馬
尼馬唔要佢

no, we have RLC

琴日頭30分鐘簡迪比人迫到傳失甩波
入左波之後成個人唔同哂
即刻超進化左

所以最後咪係屋企坐
巴 班大帝唔肯操
皇 又比人食住
去教獌可能唯一選擇

西咸個個？

下半場俾sterling拍甩個波再搶返個變速超快

有球下下爭頂都見到佢 cls

請珍惜azp

切如果有b8既勤力，k17既速度就好

jorginho--->pogba
willian+morata---->pulisic
alonso---->是撚但
hazard false 9 = next year champions

佢快撚過高狗啦柒頭
講勤力高狗一定係最勤力個件

講速度一定係切最快

屌你老母無睇波就返去含啦

接施蒙尼班都唔錯

屌你 我無睇波 琴日佢爆都爆唔到啊 傻9

知唔知點解唔會成日用佢打中場啊，因為佢鍾意扭，有時妹妹下，又唔跑去回防，屌你都晒9氣

高狗有幾可爆人啊，護波勁=快啊?

扶正odoi is ok

切false 9 可唔可行

Cheek對曼城都有得踢
仲要唔係垃圾時間換入
應該都算正式上左位唔會再賣/借

你叫切狗勤力我同意bor，但屌你老母要切變左高狗既速度同廢佢武功有咩分別

定係你睇fifa數值見到高狗pace有80，切得70幾就以為高狗快過切掛

老鼠做咩自己屌自己

你都on9
贏緊兩球洗撚爆9人
控得住個波咪得

你識閪波咩

我覺得會好過世三

高狗唔快 你對眼生係屎忽到？回防跑又係佢 上前同h10配合又係佢 有時候佢自己跑到入禁區啦傻9 唔係車迷點會一開始話佢身影似h10啊

你都on9 贏緊唔可以再攻 你啲on9仔比摩佬入晒腦

咁占士米拿都好撚快啦仆街

勤力同快都分唔到就含柒啦撚樣

係啦係啦 屌你老母 攞fifa數值黎講

funson推post大法嘛

究竟你有無睇波 有時候用把口無用 用對眼啦傻9

條友太hea 假狗逼搶加上要同兩翼配合走位 結論同夏大帝冇分別 不過好似琴日咁後者一個機會就造到入波 所以兩個揀都係世三

哥狗一樣會玩角球旗

屌你老母唔講以為炒緊6：0對住富咸

對家鏝城黎架柒頭

字又睇唔明人講咩 波又唔識 你死撚左佢算

而家講緊dum波鐘 玩角球旗咩 講緊個人能力啊屌你 唉 同你個傻9講真係晒9起 講緊佢明明有位可以爆 加速都唔得

Welcome to 車post 唔洗點理”佢地”

佢跑上跑落同佢速度有咩關係啊屌你老母

workrate高等於跑得快啊?

你唔只用屎眼睇波，返去重讀小學啦戇鳩仔

唔會
佢嘅問題係要 total control
去到有錢嘅大會根本唔會俾佢咁做
隊波要人救時搵佢
佢可以教到好勁
因為所有人都聽佢講
但隊波一搞返大後基本上係吵硬

對住kyle walker啊柒頭

夏狗，安仔都爆唔贏佢啦柒頭

幾時話佢對住walker 佢中場對住中場個幾下都唔爆啊

原來我完住封鎖左條友 難怪見唔到佢同咩人講野

佢左路唔撚係對住對家隻右閘唔通對你個死鬼老母?

首先workrate 高係第一 第二佢速度本身快 咁佢係真係自己橫沖入禁區 甚至上過h10

究竟你係咪文盲...

咁又係唔識字都可以睇波既 我唔會歧視你架

上你老母閪咩，高狗出曬名玩逗後唔識後上插入，插你老母就岩喇，生到個仔咁撚戇鳩

佢自己扭入去個啲係咩黎 你係咪睇錯波 你睇返港超 港超啱你

切狗尋晚出黎踢左右翼，屌你老母唔撚係踢攻中啊柒頭。幾撚時中間突破啊懵撚

btw 係咪識人身攻擊就勁啲 原來無讀書真係慘啲

屌奶星見到老鼠自言自語 睇真d原來d post跳咗幾個#

乜你地個個扑柒左條戇鳩仔?

我呢家先留意到
原來你都係車迷

不過我係唔會扑人，真理只會越辯越明！！！

夏大帝由神射轉型助攻

我block左兩個
好清淨

夏肥從來冇爭過神射 射門慾問題

佢搏都係搏g+a 果種人黎

佢祖 不過有時修嚟吹水

兩個on9喺度嘈高狗個速度同埋切嘅表現

我係mlb po成日見到佢

但係起完底都唔記得咗點解block

尋晚高狗都算無名英雄 幫咗好多波

由上次國際賽就block左老鼠，日日po 鳩圖+鳩歌
最多搵唔到新po先去search
有時派下膠都算日日黎都係頂唔算

仲未搵到佢最好發揮既踢法
水平應該係有 但好唔穩定 一兩場ok就幾場災難級
代表作反而係開季後備半場入替果場

話時話我無跟足車仔啲比賽
莫拉達要幾廢先可以俾沙利放棄佢
沙利本身都算有教無類

屌原來個個都扑左 完全封鎖條on9先

始終球星啊 唔係個個有膽量雪 上面都會比壓力

就好似年年Kershaw 季後賽都爆你都係要比佢做1號sp咁解

另一件唔知係咪分身嚟 ，一停兩條一齊停
話佢兩個on9兩個都冇反應

我block佢果陣唔知佢係分身 淨係記得佢好撚煩
我好少block人 除左呢兩件好似得肥絲同幾條五毛

我覺得係因為佢高價買返嚟>佢係球星，一季完整嘅表現都冇仲球乜星

佢廢得嚟精神面貌差到唔似一個職業球員
一係就無啦啦發癲喺無需要嘅位逼波foul人，一係就無啦啦屌球證拎黃牌
都唔講單刀炒粉，一推就跌果d

一定係高價問題 我表達唔好
咁貴唔用實比人笑/比球迷屌 搏佢一兩場爆發叫封住班球迷把口咁

丁力咁有文有路

其實係邊個racism 球迷？

搵 Hazard 打假9唔係問題
沙利係拿玻里無咗希古恩後就係用假9戰術
Hazard 移入中間同 Mertens 基本上係一樣
問題係兩翼要識 cut in
沙利假9陣係俾前面3個互相切換
3個都要識打中間
理論上戰術熟識度要求更高

我岩岩都奇怪做咩老鼠係到自已屌自已
原來同佢嘈果條友比我完全封鎖左

利申唔知佢up fuck off 乜乜

五毛黎

利個快車好癲 獌阿鏝
過到就神仙

唔比獌狗殺傷戰術整傷幾件先算啦

快撚啲仆街啦 死利狗

全不敗抵佢拎冠啦

佢根本就唔岩打車，情況同廢托一樣

Drogba on Kanté: "I'm very proud of him. I'm glad he chose Chelsea and the club listened to my advice, that they chose him. I'm glad I did not make a mistake. I told them that we should not miss him. When? I told them when he started at Leicester."

睇下佢地出唔出到歐聯
冇得打歐聯的話今年有d機

高普冇咩可能放歐聯
$+臉子問題 上季亞軍16強都冇實比上面屌

又賴風水
敢問一句
一個把握力差，護波差，身體對抗差，心理質素差嘅前鋒
邊隊啱踢

其實walker係熱狗個時除左快之外無乜人話佢勁
甚至熱狗都買過兩三件右閘想頂佢個位
不過去左鏝之後好似勁左好多
依家上埋神台

條友之前叫doctor lee，學埋波台班傻鳩開左幾個假膠post，比時事台封左做五毛
入親黎車post就引戰開拖，盲反沙狗，熱捧法比狗

唔好侮辱王子
佢係車係廢成日入唔到波

但佢係搏盡同你踢同你跑

佢打疤狗係頂硬上打左閘絕殺既 就算係單刀空龍果球都係叫擺脫左後防扭埋迪基亞先柒

而唔係比人拉一拉就跌，攤手屌球證

又快又大隻又好體能
臨走一兩季已經係英超第一右閘喎

佢對住啲希臘球隊都成日仆街，佢返意甲都會係咁廢

佢走之前果季同rose 屈哂機
無腦落底傳中比alli同kane執好多粒下

佢喺熱狗已經勁喇喎，只不過去都鏝因為戰術啱佢所以更勁

上季有段時間比trippier踢左落後備

Walker本身質素再加本passport
50m抵到爛

因為佢叫春要過鏝比人雪
唔係實力問題

出波可能脆皮勁少少，體格同速度唔係同一水平

呢條on9 咪理佢啦

難怪會block左佢
講起係Doctor_Lee我就記得了

聽講佢果陣唔只入車po 好似利亞獌都有

希望連輸3場

最好和獌阿 輸鏝咁就開心

We Kante Luiz
We can't lose

英人第一右閘
跪求快買

仲爛過老鼠啲不能爛gag

Walker 而家變左控場右閘
一場都唔知有冇5次做overlap
但防守進步左好多

右閘黎講
只撐Hysaj

沙sir落得order 一定要撐

波台流浪狗

一個冇波行行企企 一個冇波keep住跑
所以咪睇落快啲囉

咩事咁快？
又Chelsea : Civil War?

垃圾5毛狗
出黎打撚柒你

come

華仙奴撐唔撐?

吹到咁撚勁 一陣又開個5060M

azp打返左邊

冬季沙蛇出到聲買既人買到一件已經要還神了

高狗better

送多件摩西

佢要用七十分鐘熱身

Eden Hazard before the game:

"City are all about team play. You can see a lot of movement from them. That creates spaces, they get their crosses in, and I think they have more answers that way. But it’s true they don’t have an Eden Hazard. That is the difference."

雖然佢係講笑咁講，屌奶星型到

AZP真係好洗好用 左中右都得

西瓜

沙蛇落ORDER BOR

得罪講句,右閘只撐R.JAMES

佢會係英格蘭卡富

你收皮啦 乜撚野asus既速度
睇開車都知切一定快過高華錫啦

高狗沙sir都approved既
分分鐘想要高狗多過Vecino

佢好鍾意吹棒自已
基本上問得邊個係NO.1呀 想同邊個一隊
佢一定係答自已

然後問佢鍾意邊隊就答鍠

WHO NEED EDEN FUCKING HAZARD WHEN WE HAVE WILLIAN?

[鏝城?不外如是]車路士球迷君臨天下討論區！

老鼠？不外如是

希望唔好傷咁耐

摩sir真係睇得好通

點災難級法 最多咪平平無奇駁下腳

真係未見過高狗有災難級表現

未夠廿場英超已經有10分鐘J片
多番兩件英人唔使下下比球證針對
5060M照殺啦

講真 中場入面 打強隊
基本上 佐 簡 高
呢3隻正選一定係鐵胆黎

吹呢件之前
其實我地有個sterling都幾勁